講真, bno應該set deadline, 2年內唔走就唔算數.

bno好多藍屍, 更多係接近文盲冇腦嘅綜援福利階層, 英文唔掂, 福利更無, 而且呢d低賤階層崇共.

坐緊監既義士點算
被法庭沒收護照既義士點算
佢地想去都去唔到

打左比BJ未?

坐完可去美國

你估藍絲真係得低學歷走唔到咩
用呢啲方法只會玩埋自己友

人哋英國有分數㗎喇

樓主應該教d首相總統做野
屈係連登真係好好慘

佢地估計香港唔會有2年時間..........
再唔走就真係唔洗走

篤灰制度好過啦
大家都想等到斷氣前一刻先走

美國條法案得5年有效